啲蚊清晨/凌晨先咬人，好鬼煩

有冇人好似我噉，但六點幾被蚊咬，煩到瞓唔到，搞到攰又焗住瞓唔返，大家係等天光定點?

但六點

打個丁訓返